有咩漫畫翻睇幾次都唔厭

me:
slam dunk
古谷實系列
石黑正數系列

家教

龍珠 🚬

拳願

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

銀魂
多啦a夢

I's

棋魂 liar game one outs

開司

蠟筆小新

Eyeshield 21
鋼煉
Death Note
爆漫

海賊王頂上戰爭之前

Gantz

GTO

老夫子

劍豪生死鬥

如月群真系列

橘家

城市獵人 city Hunter，
天使心 Angel heart

rick and morty

柯南
妖怪手錶
約會大作戰

同樓主差唔多加埋es21同刃牙1

龍珠
鋼鍊
Eyeshield 21
Slam dunk
叮噹

幽遊白書

BASTARD！！暗黑之破壞神

Last Game
Cross Game

加旋

極道超女 來玩遊戲吧 rave

JOJO

槍王黑澤

有你的小鎮
白兔糖

jojo hxh 最強會長黑神

孤高之人

王者天下

tolove

GRAND BLUE
河合莊

衝鋒21
鋼之煉金術師

白兔糖個結局
點解唔可以同青梅竹馬男仔個媽媽一齊

安達充

噬謊者

戀系記念日

龍珠Z

鋼鍊
排球少年

火影

星爆氣流斬

Major

ntr2

浪客行

hunter x hunter

一定係JOJO

魔偶馬戲團

緊係寄生獸啦

咕躂啦啦，斯躂啦啦，咕躂啦啦，斯撻啦啦

火鳳燎原

封神演義

多謝樓主，我睇咗外天樓同天國大魔境

好多人接受唔到

石黑正數

鬼父計劃通嗚啊

𦥑井

我愛小泉

北斗之拳

火鳯
潮與虎
鋼鍊

聲之形

xxxholic

叮噹

命連石之門

東京食屎鬼開頭至有馬死

火鳳燎原
浪客行
烙印戰士

火鳳燎原
每次睇完都有新體會

Gantz大阪篇之前

愛生事家庭

死神千血篇

烙印戰士
雖然未完

K on ,戰乙女，對魔忍

暗殺教室

怪醫黑傑克

鐵拳浪子

所有H漫

新果啲無咁好笑

烙印勇士

有聲

To love ru

Hunter
高分少女
World Trigger
家裡蹲兄妹
一弦定音

多啦A夢 以前有一段時間 一搭車就LOOP多啦A夢

達爾大冒險

Beck

依家重睇緊

Es 21
鋼鍊
男子高中生的日常
火影
加旋
Jojo

親親姐姐

噬謊者 不過好撚攰
孤高之人
烙印 （未去精靈森林）

草莓100%

頭文字D

後面已經唔好睇

飄零燕

死亡筆記
LIAR GAME

變身

守護她的51 種方法

死亡筆記
家教
爆漫

日式麵包王

睇一次要幾耐？

境界觸發者
巨人

稻中

睇viu TV第17集

小計 小計 小計 小計 小計 小計 小計
多惠 多惠 多惠 多惠 多惠 多惠 多惠

魂環 炎拳

聖石小子
加旋
植木
衝鋒21
魂環

魂環

尼羅尼羅尼羅尼羅尼羅尼羅尼羅尼羅尼羅
梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁梁

呀⋯

家裡蹲兄妹

鋼鍊
衝鋒21
one outs

溫馨小品

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

睇極都唔明結局
但係每次重睇又好似明多咗咁

超正
但個作者其他作品完全唔岩我睇

入到黎碌到有人講魂環
即刻留個名先
最鐘意睇鍛刀師同刺客果一世

火鳳

每年一次 每次一年？

我反而最鍾意未來科技編，同埋男主比人詛咒編l

厲害

師走之翁如何？

修羅之門

火影忍者

拳願阿修羅

hi昂ching

柯南
金田一
衝鋒21
鬼滅

可惜 老師上左岸了

自己會不斷翻睇
華麗咖哩食桌
加旋
鋼鍊
火影
植木的法則
Reborn
Gantz
Soul eater
Death note

我已經10刷左套野

依加佢新個套都好正

新個套咩名

巴突克戰舞

level e

草莓100

剛剛重新睇完一次

衝鋒21同爆漫真係翻煲幾十次都未厭

戰國篇同未來科技篇都好睇
最尾七代人分解恩怨真係

兩位ching sick野

第一次唔想再睇 頂唔順個結局 東城好慘

逃離伊甸園

鋼之練金術師FA

睇左3 4次兩次睇日文一次睇廣東話 都係咁正

兼一

巴突克戰舞

講打架，但係都係鬥智鬥力

第一神拳
拳願
我們的足球場
Gantz

樓主講漫畫波係咪個個以為講動漫畫？

唔講都唔知有新作

鬼父

戰國妖狐同惑星公主好睇喎

World trigger

烙印戰士 黃金時代編

預覽圖

電影少女 正d 小愛性格好過伊織

全部睇哂 全部都好正

浪客行

齋木楠雄

夜勤甚麼的

小新

宮下英樹 《戰國》系列，仙石權兵衛秀久

NANA.

火影忍者最高

全職獵人 銀魂

Sket Dance

彌留之國的愛麗絲

拳願重睇性真係好高
d打鬥太正

唱K小魚仙

有你的小鎮 翻睇咗3次

加旋,神龍之謎,聖石

銃夢

火鳳 呂布死之前
死亡筆記。L死之前

頭D

唔好害人啦
冇結局嘅

佢有結局 唔一定係好事

因為根本睇唔到中間講咩，拖到仆街

Boy 聖子到
城市獵人
藤子．F．不二雄 時期嘅叮噹大長篇
純情房東俏房客

hunter
每次出新 都要番睇番之前 因為已經唔記得做到邊

幸運四葉草
神龍之謎
Gs美神
烈火之炎
加旋
改藏
Jojo

sor

有咩咁好睇？只係買過3本單行本

睇庸才睇到好灰

鋼鍊 灌籃

好似新出咗套古代版

一拳

仲要個劇情

沖繩奴隸島

艷母

BEASTARS

暗殺老師

識野

世界級煩膠

二十世紀少年

正呀
最後係咁用其他人既真級魔法
重睇左幾次

又要J了

上左外太空開始覺得冇咩內容好似為作而作咁

惡之華

結界師
Cross game
H2
Rough
鋼鍊
龍珠

無可否認都係係咁打打打打，不停升LV，但我都重睇左好幾次，因為個人覺得個世界觀幾正。

火鳳呂布白門樓死之前

渡久地

會長是女僕大人 寵物小精靈特別篇 魔法老師

狄更斯